有無巴絲搞過破產

我差銀行同一線財夾夾埋埋成五十幾個，每個月還成五雞幾野頂唔順，想過完年搞破產，已經打左上律師樓問基本野，仲有無有經驗既巴絲可以賜教下，講下個流程同要注意既地方

月入幾多

債務重組啦

好似自己搞都得 慳番成皮野律師費

有個破產論壇好多人有教學

搵律師就唔需要自己填文件，而且跟佢講咁做就得，而且唔計律師費都有八千幾九千係一定要比

三萬幾

唔想再過還債生活。。。

數唔系咁計，利息仲有四十幾個

我都有睇過

我預萬五蚊左右，希望夠

月入三萬⋯做債務重組啦
破左產都要還錢，只係扣減晒生活開支再還比債權人。
你月入唔少，捱兩年好過四年。

系你老母
抵你要做破產狗

8000蚊係比破產署
所以起碼8000 程序致係交petition
等上庭（3個月左右） 出bc order
坐4年破產監
金鐘10樓大量艇佬 唔知咩價錢
見得多人搵ytt 搞
自己睇下岩路岩洗
利伸財仔爛數部

系牙抵你死拉XD

系系系系系

系你老母 自殺啦

睇你個名咁都搵到3皮

搞咩爭咁多錢

我打算quit左宜家份工，出左破產令之後做d現金出糧，無銀行過數記錄同mpf既工，係生活費度報大d，唔洗還咁樣

受騙，購物狂，賭錢